呀媽係女人系列

警察 海關 入境處 全部要check 3代
定任何紀律部隊都要check

：）